追加臥底狗：手臂綠色帶

現場消息 約25個

現場消息 唔好捉鬼

推 死黑警
多行不義必自斃

屌你老母
現場有喇叭叫
有人見到
人頭都數埋

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價的。

有無圖

推

冇 現場聽到喇叭廣播
不過頭先灣仔有隻狗帶紅燈黃左
唔排除變陣

Push

Pull

睇撚住佢掉紅燈換綠帶啊！

綠帶係狗

拉

比更多人知

push

推推推

上次荃灣捉粉紅膠紙係鬼未柒夠？

上面有人fc左睇住紅燈換綠帶

現場消費 唔好捉鬼 前線有手足有綠帶 然後俾人逼check身份證 發現係唔夠歲數做狗 結果搞到手足喊住講：我可以幫你地擋子彈 你地...之後喊左 有兩位女手足都有綠帶都喊

現在係叫唔好捉鬼 捉鬼搞喊左個16歲手足同幾個女手足

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

Hong Kong needs international support

打左先講

psuh

推！

仲多過前線咁樣

true
身形同個感覺都唔似狗
但係又有FC紅扣換過來
所以唔捉鬼就最好

到時d鬼禁住自己人果陣又係度屌鬼
點解唔可以防范於未然？

大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

sorry 誤會咗

依個要推上去

612 721 811 831 新屋嶺

推
手足要小心

防鬼不捉鬼

有懷疑又人多嘅就搜佢身

20人

而家反而變左唔遮面先捉到鬼全民出街邊個遮面邊個就係鬼，黑驚敢唔敢唔遮面扮示威者做暴力野

唔好咁示威look 番屋企先

坐左幾耐？

手持伸縮警棍

黑警唔遮做眼

繼續唔捉鬼 完

唔捉還唔捉，但見到有咩特徵提醒下前線手足，小心啲都好呀，好過到時比狗陰

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好撚心出得去發夢 帶埋d垃圾裝飾做咩尻 捉到問一句都factcheck到啦 怕咩捉

收爹啦 解釋下點解16歲做狗啦 個個黑衫口罩有棍就鬼 你話曬俾前線啦

完全唔知咩事就叫人收爹

前前都知雨傘捉鬼捉到輸

唔係鬼，第二個post有澄清，巴打不如過去道個歉？

以後唔好帶呢啲裝飾物

咁點分小隊呀最易用黎搵番隊友